油尖旺和你lunch

油尖旺d返工撚去撚哂邊
和你lunch左都個幾月
除左埋大嗰幾日噴水池搞過
其餘日子乜柒都冇!!

作為九龍西重點地區
唔好輸俾荔枝角手足好唔好!!!

建議地點:
TST-尖東噴水池
MK-惠豐中心HSBC十字路

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

自推x1

自推2

help push

噴水池見

自推3

自推4

推
真係無左好耐

推

跟翻其他區時間？

時間？

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

sorry打漏左

跟返隔離 1245?

近既手足求去

集合時間1245 跟返其他區

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

push

Tst mk 兩邊一齊搞？

失左幾耐？

推！

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

順便去匯豐中心㩒錢

本來準備失
但捱落去了

噴水池

1245集合 1300出發
噴水池見

［20/12］太古和你Lunch OIE公園草地

陣間見

Pish

再推呀 lunch未呀各位

lck都十幾個green odj

準備喇

Sorry 我會遲到
跨區衝緊過黎

MK有冇手足

MK成日都搞唔起

到左 人呢！

MK仔女去撚哂邊

到左噴水池 搞手係邊？

尖咀 人呢

旺角冇人

噴水池藍衫都多過手足

睇黎香港人已經嬴左，旺角冇人出嚟Lunch

尖東噴水池比班狗掃一掃
就無哂人出黎

噴水池班狗走左啦 出返嚟 唔好匿埋

唔見有人

到左

聚人先

仲行唔行
我一直都係到
岩先有手足比狗咬左下

我都係到 但未知手足數目

mk人狗都無

有無人喺mk

藍衫喺哂車度

班狗有工唔返係到mon post

噴水池仲有冇手足？

好多傳銷狗

mk係咪乜人都無

屌 狗車都走埋

好似十隻手指都數得曬

幫推
下星期繼續呀

狗走咗啦 手足都走埋？

人係附近 夠人就黎得

BTW今日搞可能太急
星期一有機會就再黎過

傳銷狗仲多過手足

等左成個鐘都冇人

呢兩日耐唔中推下先
今次太急 sor